大閘蟹來講，今年應該數一數二正 ！

疫情大陸廠冇開，少污染
加上大陸經濟唔掂，貨源多多靚蟹出口

邊度買正

屌你呀， 重買大陸野， 食本土野啦

可以喺香港養嘅大閘蟹
不過大閘蟹好似係嗰啲咩入侵物種嚟
水底蝗蟲